收到風聽朝有班支那人去尖沙咀搞支國旗

有無巴打去阻止班蓄生呀，朝早尖沙咀7點

推

我地可以草船借箭，唱紅旗反紅旗